[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2281)

1001

m

1

lm

Fast

快

LM

5

345 快

6

黎多3c

。

D角 有冇人指點下點買

半3全15

等唔等9.5先入？

啊德半場6:0

派5 個$1000

絕不走數

今場得10c

全場0-1

10c都唔知有冇
咁嘅節奏

可以

Lm

亞盃呢個鐘數兩角開9.5
澳假就11.5

難d 好似

下半場先啦

入左2.5k 角

半場3:0 以上 #300 100

世事無絕對

想all in 1注
買客ng 定有咩心水

咁多 -5粒

世事有絕對

主ng

5 個$1000 喔

等下半場見到有4倍以上既角球

半大再次昏迷

快撚d 456
屌你老母有冇咁邪 買親半膽都半細？

我都想要, 執多千零2千我就夠, 諗緊ngad

10.5now

10.5！

如果有9.5大 熱食

我都諗緊

放心 呢場一定有半大......

May I help u ?

直屌冇入球

.....碧活特真係廢撚到

鳩蛇

鳩sir

等9.5

0-1 ft

半場3:0以上完半場即派100 #200# 300
屌你老母又半細

唔係咁老土呀

又半細

角球雨黎啦喂

西流快

就係咁老土

半大呢

10.5b 1.6x,要冰返十分先有機有。
ps:上次角大中左世界級中位數

刷角未

半一全五

停角 等8.5 9.5先啦

Cup硬

半1全1

係 所以我今次精左 買左0:1 都要輸水

仲有廿分鐘 半大實有

半場0:3 屌你老母快

你為賭而賭

半場 0:2 我夠了

半2全2得唔得啊?

買親都半細on9
上場勝利 半01 全05

阿德有10號仔唔出 出個廢黑柴

On9

又ban一個 好耐冇ban過

垃圾

屌 半大又針 針幾多次呀一日

又驗腦

半0:2夠了

西流半場反cup未

又可以block多個報假on9仔

block極都有呢啲on9仔,冇買照block柒你

半大跳定落去算數

我屌你老母啊

...屌有冇咁撚老土 又半細

準備9.5

你睇佢踢波真係嬲 幾時都係散緊步 一爭頂頭槌就推人犯規

笑 半大

-6波

呀德快啦

Bar code 禁屌大法

準備入9.5
因為365轉9.5

半大已死

9.5了
快入

未足水

唔入多數會閪多粒

等高少少水先

11.5jump

等8.5先

知道

1.66點入

半場應該都係2c

阿德屌你老母

入了

啲進攻全部唔到肉

全場都係

2.75小仲有冇機會

召喚反摩大將軍 一齊屌波咪潛水
派你100 出黎

半大到
最快打自己名派 $100

88

自己名

角大入得？

再買角球斬手指

再入多注
等高水

點水樓

快到 mon post9

半大未 屌你阿德

屌 是但一邊一多球

阿德入未

2.75小㩒緊平安鐘

8分鐘無半大

阿德comeon

半場完未 想拎半客啲錢買即場

goodwin

有9.5

全場都冇球

半0:20:3 只需5分鐘

度好射出界

1.97 入？

屌你老母 抵比人賣走

冇c 半細 屌你老母啦

可以再等

好

根本西流班友係完全唔知自己上場要做啲咩

2.05

不如半2全11 可以等到7.5

等8.5

唔出奇

補200。無入球都去番千幾

2.5都等到足

入9.5了

買左11.5b係咪死得

澳假精神 半細全大
連續幾穫都係咁

係

吸夠飛啦, 開半大啦屌

上場水手..半1全11..痴撚線到

等埋半場先我
興半細全大

半場20

原來又係你

我14.5b 針得真係

秒goal半細定律

1球到尾又唔係試唔小

刷角啦仆街

8.5

有8.5,可入

呢場唔似
似下半場追和再比阿德cup

半大未

屌 以後我貼半膽 1000% 半細

8.5派錢 ?

7角都唔知有冇

咁耐都冇

最少都7.5先入手啦

開到派100

留名

又係咁。。。

跟

開到你要派1000啦,派100

me

Barcode 撳屌但冇角

我

認真 2場都係 10分鐘內秒goal 半細

阿德開始唔得了...

澳假下半場刷好多角

我係你fans

有冇奇蹟 0:2 0:3

開始派淨個本啦直頭應該

唔入比人入

我了

無包祖漢都買西流

Lm 加油

42 分鐘仲開+6.5

角球1:1

你有買0:1都好丫
上面位巴打

阿德唔入比人入啦

唔1-1偷笑了

上盤手足有冇人想補主第二球

買左西流練心一流，踢到不撚知所謂

c雅 calling

冇

呢句真

練咩心 都輸緊

屌你又冇半大

2.75小仲抓緊春袋睇

唔好自殺
穩穩收錢算啦

上次墨城半1全11之後今次仲有冇奇蹟

C 雅扑緊野

冇空

0-1完場唔洗補

咁樣妹法 西流ng了

鍊爆你春袋

半客gel

半客頂住

7.5呢

有冇人覺得悉尼個11號真係好撚廢

Gel 阿德 一定得

收皮啦 走數狗 上次走完又撚手足

穩陣啦
我客主28 都穩陣了
陣間補個和就不敗

2.75小唔想

屌你，買左半和半大

你睇下碧活特條撚樣先啦，竟然今場正選

卡馬奧 笑死

驗

澳假又殺一班半大狗

理得佢咩正選
有波入就得

客主得25倍

14.5買乜撚 傻西嚟

以前係刷角神器

lm
祝羊

買左1500上盤補了200

半2 都開8.5, cls

你究竟買幾多注

第一次睇波睇到咁撚眼訓

屌你老母 阿德真係半細

2.75小@2倍點補好

半2 全？

馬會傻撚咗?
開8.5

客主ready

巴打你乜都買

d角球中位數開得咁高 點買

下半場會好睇啦

點解可以企得咁硬？

半大jump
啊德頂住

會11c完

停咗幾十分鐘角 dllm

賽前有貼
補番個和就收工了

西流班友知唔知自己做咩架...波又鳩傳

On9全守 踢佢老母西踢 呀德狗

可能琴晚場北韓澳洲球證補時補到98分鐘，嚇到狗會落order

2隊行撚左三十幾分鐘係球場到

角球大細。相差三個

兩邊各買

有冇分享下成功率？

買阿德ng點睇? sosad 半大開唔出

西流 近8場c 至少9個

阿德真係賤種隊黎 永遠都係咁撚樣

呢兩隊好少9c內完

星期五角細日

9.5b苦主

好再你無睇live。睇到燥2邊都唔係踢一邊贏左一粒就9猜係後場。輸緊果邊好似贏緊5.6.7咁係咁猜。痴撚線

呀德正賤種

唉。想食個兩邊角

各2.5k

2.5大 8.5大

下半場一開波阿德就入

gun

如果照返上半場咁踢唔好話2.5b。1.5都開唔到

9.5大

後場猜到完場 點入

補小小多先 阿德唔對版

你唔夠信念

澳假下半場變左第二隊波嫁啦

澳假成日都係咁㗎喎
撚完半大手足，下半場秒入

西流個黑鬼 廢撚到

又比人撚半大

個角盤深撚到

已買阿德ng

上半場假到 入完波兩隊係到妹 攻完上去傳返後面

澳假下半場刷角劇本

半細完下半場秒入
呢個定律黎架嘛

代馬會多謝你

西悉尼流浪者 下一入 重心

馬會咁開 應該角小

8.5b 100%

下半場西悉反cup

半場角細，通常全場都刷到十幾個角

角大有幾多掃幾多

有啟示?

明神又黎

13分鐘之後乜鳩都冇痴撚線波

8分鐘有1粒以為佢實開到半大
次次都係咁
買完半大如果頭10分鐘入左粒
之後一定開唔出半大

無了 細硬

入左8.5b 500玩下
刷爆佢

乜叫相差3個

屌 入左先見到

有冇佢tg 可以 share?

12.5s 1.8 11.5s 2.02
一陣再補大
不過明神8.5
如果2注都唔中就由5位變4位了

上次半1全11，半場角細買大定律

佢8.5s?

半2起碼全9

即場心水 全年重心 阿德5:0 西流

開頭秒2c咪補到law

8.5 2.02 @ 3k

但你買wsw 2:1

8.5b

買左阿德ng
角8.5大

8.5big 上船了 加左注 一齊屌

德就快入

即場大回到咁 引定真係收到風

咁多人買8.5 有d驚

心大心細緊8.5b入唔入

保守小小等7.5

買6.5 7.5 仲好

2.5大 有兩倍玩玩

即場2.5大足水就入

本週大航母
8.5b
出發撞冰山

No c?

西流差1m 12m

7.5了

你去死啦屌 臭g

7.5

角球60' 先買都未遲
45-60 實有波入

Please fast d c

11

入左 屌

1:1？

西流goal

屌 無2.5買了

1:1

1:1左開始刷角

屌 gel死

Cup呀

Yes

屌你老母又係逼害半大

又撚半大。仆街

1:1 會有c

半大撚呢刻有咩感想

係咪要角大
1:1
兩隊都比d 火 刷角

撚半大

屌
阿德

中！

又迫害半和

西悉反cup呀

屌你老母阿德

正

屌，又係咁

阿德

買2k 7.5trytry

呀得ng針

Jumped

刷角機

又咁樣撚半大

咁樣送罰球 阿德

西流ng

2.75小針

阿德gg

7.5快升

真

？

飛呢？

屌你老母

2019阿德一定。。。。

2019阿德一定柒

要放圖？

澳假唔係浪得虛名

8000珍妃果個

客w -1 jumped

1:1 2c

快d反cup 大佬有注客主架

點解仲有人信牙duck

屌 又話阿德好勁？

屌 買左半大又唔開
買阿德ng又開西悉
係咪玩9我

Bb

準備2:1

主cashed

快啲反cup

劇本應該係80分鐘開始 456

又jer

補晒飛啦 點開都贏

角等4.5先

角呢...

where？

1-1完 thx

喂你竟然輸緊都蒲頭？小何喎

西流差d又入

快21

西流屌打

刷角啦 快手

買大波先

追和 角球準備

刷角喇屌入左8.5

啊德2:1完thx

小試即場主

又話2k 7.5 try try

屌你老母 三十秒又𨍭野

6.5都就有

3:1

6.5出黎未

Ok

仆街死啦阿德

9.5b 死亡了

有rc未？

西悉快反cup

死傻西

屌 唔入都比角呀

角大又要驗腦

6連角快

1:2完場好了

支持

跪求阿德贏波，一家大細有無飯食睇你喇

兩隊仲唔刷等幾時

阿德穿唔到盤快撚啲輸埋佢
唔該晒

屌你澳職冇角？

feel到西悉食紅

RC未呀西流

負皮

快喇屌

你上盤+8.5？

6.5升！

屌你老母 all in12.5b 半場得2c

6.5b 都出埋黎

求角

好想知今次邊隊驗腦

6.5高水入手？

等5.5 先入手

盤補晒飛 最好就上盤啦
8.5 2.12

又玩半2全3c on9

救

唔係咁撚伏呀

角

做清潔龍啦

屌你落底呀你老母

gchi!

屌叫左半場先發現自己原來冇買到
不賭就是贏留番啲錢驗腦

西悉反cup完場

咁比你贏la，我做多陣野先

屌 咁都唔清出去

唔刷角點入呀屌你

快完場 好想jer 撚死m狗

阿德一定得

冇買盤 客w jump緊

冇買c? 屌買左先見到明亮出8.5 ...

11.5s

屌識唔識踢波架

8.5迫害 屌

3.5 4.5b有冇人上？

刷c未

好似墨城咁半1全11啦

想買3:2

琴日全角大
今日閪到

屌 9成9 1-1完
撚埋全大手足

唔係架

以前角大151617 好等等閒

On9 又唔刷角

主禁屌

屌你老母1c都無？

阿德快456 la diu

冇可能

跳了

呢場角大撚手足

以前

角細黨入場

9.5b

上面講左12.5s 1.8 11.5s 2.02
btw 明神加注8.5 應該8c max

半2全2

西流㩒屌啊德

仆街角呢

半和
半大
8.5b準備

我禽日隊日本

阿德識入未

sor 12.5 ....... 2c now
穩

咁抵佢唔中la

阿德唔刷角點入

屌 迫害 澳職半2全2c

我禽曰隊日本隊呢

5.5b 未

其實星期五頭場例牌角細

美職20.5 21.5

快撚啲紅西流啦屌你老母

55

又想妺到完場

但仲-7c

6.5b高水入 好似前幾日4連角！

又jer ?

1:1 2c ft 大家開心

停多過踢

2:1ft

底佢死 成日撚手足 次次走數 輸到仆街啦

度完細，見到佢出11.5，就覺得要買了

阿德贏兩粒或以上派500 呢個post第888個回覆

屌諗住屌11.5細
點知戶口無錢，又唔記得pps ac

阿德又迫害

而家係咩情況

有無人比明亮個tg我 想跟佢對家

屌你老母 入波/刷喇
乜都無咪撚踢

im

主上

琴日果100都走撚埋
仲等成班人幫佢叫

冇眼睇
冇角都有

咁佢走數就預左輸到甩轆la

以前 西維爾場場角大 合埋眼買都中

-1?

求1:2

333333

3c

其實買左西流角大11.5 12.5咩心態

無可能

天意
想入6.5就角

西流禁屌

3c -8c

呢位ching啟動了追蹤？

阿德ng

3

啲角好似倒水咁黎啦

買西fg佢就開ng
激撚死

唔撚係1:1完場呀

西悉不嬲㩒屌 但阿德反擊做返好d啦

西悉反cup吧

補晒飛驚條撚咩

快爆角 10連角

4444

4c

角多終勝

比多少少耐性

4

西流好勁

有追po既巴打一定知

精神呀喂 8.5b

出黎啦屌你

琴日墨城

連c雅

屌補飛唔開上盤 =冇玩過

444

8.5b-5

繼續刷

6.5b派錢

手持7.5 8.5

主屌打到pk

細波

刷角入波 咪11完屌你老母

7.5s 逃生門 走唔走好

繼續 我要jer撚死m狗

無波中伏

5c?

開得未 屌

屌打要入先得嫁
唔係通常都

-5c有無可能

你贏

100%

無

封完未

7.5頭先3.幾？

屌你封撚完角盤未

大波鬼妹出左未

補左主ng 快入

成個波po都角大 你唔係要對阿

9.5求求順利開到

阿德快俾入啦

7.5入了

Block

封咁耐俾佢fake到

1:1 迫害呀 阿得入未

8.5開到未

客w快啲2倍好唔好
想補飛

1:1 4c

1-1完場算啦，2.75小想收錢

賤種德快啦

3倍

屌食角。。

一早講左主啦 上場入榜首3粒

買中遊啊德驗下腦真心要

8c ft 送明亮一程la

又封乜

又食角

屌食角

比多3角 快

咪 大把手足8.5

食咗三野

bb 8.5s?

鬼有食。。中番阿德出界

唔撚係啊

12

1:2

Goalllll

goal 1:2

1-2

屌 買4注 唔係一注都嬴唔到呀

一定德

阿德goal

點樣係食角？

冇買你又入

德

食左啦 西流產出去

又要停角

西流輸波
冧屌刷角劇本

12.5s 1.8 11.5s 2.02

俄佬好波

我夠係

刷角完畢 1:2

2.5s 驗腦啦

2.5/3b買完秒入

快到

一補就入

Good win
個名勁到

Goal！

媽
下盤冇補飛

澳假bale

2.5b gel得未

阿德一定德

2:1 ft plx

啊德入多粒定定驚

456 ok???

no goal 了

咩來頭？ 唔sick ball

一想補下一隊就封盤屌

屌，早你又唔入，而家入有撚用咩

唔好停c ok

主入多粒

理得你邊個入
我要角咋

屌又要入錢啦

7.5b高水

C 呢

比多5c

痴撚線阿德居然俾咗20分鐘希望西流撚

真 阿得贏1:3 or 8.5 big 派你100
屌補撚左2:2 3:1 2:1

半2全4角

-6c

而家幾多分鐘

客主針

好波

可唔可以3:2 買左客主

屌你老母-5角

6820

咁既話我以後唔買角球

跟我一齊講呀德 呀德

差4角

原來似越

C呀

原來第三球offside嚟

咁都冇VAR

1:2 8C FT
最理想

客主88

唉呀有人好撚驚要bin我

cccccccccccc

半場x2就估到

咪嘈啦

offside goal 會唔會var吹番？

var都唔用

var 真係任佢黎
想點就點

我想要角球

唔得

5c!!

ok

買角大開角細
買角細開角大
屌你老母

快5c

咁快cup做咩 無角了

屌 西流咁閪都補飛
屌你老母

Where the fucking c?

7.5 -3！

追和快

係咁嫁啦
主盤想死

1:2 ft ok?

有var都錯😂

1:3

5c -5

唉呀屌 又話block左我
原來一路睇住我點笑你
你都幾忍得架喎垃圾

差3C

澳假真係假到

6c

1:3 ok ?

-4角

1:1 完場又話 好在有補

6c!!!

連c雅！

求求開到9.5😞😞😞😞😞

而家加入角大黨仲黎得切嗎？

3:2完場派200

-3

角細穩

6連C!

咁快6c

7.5b

9.5b 希望??

-4c

-3角

黎馬

角大黨準備進場

6.5b gel

66666666

和左佢唔該

唔要

11.5b 有無機

咪撚gel啦屌你

冰C未 買左9.5s

比多3c

8.5上

屌你老母 戰神卡未

9c未？

不敗 鳩up下姐

而家入9.5b 會唔會太遲

連c

角大黨 正式上場

7.5 8.5

快刷角

連c呀呀呀呀呀呀

8.5，9.5b

主勝高水到 抵玩小小

角膽 9c

我由9.5b 至6.5b 都有貨

6.5b 果d gel 撚得

頭先6.5 7.5你地有入就爽了

8.5 又有番希望！

到底呢場係3:2定2:2呢

閪流

12角

3.5 -1

8c la 睇明神之力

7.5b重燃希望

1:2/1:3

識野

可唔可以係1:2完？

勁

手持8.5

6.5 unun腳中

要問多次
Where the fucking c?

係就好
似1:2 or 1:3

應該仲有球
22定13好

唔可以

上個post 講左
澳假等下半場買高水角仲好
賽前11.5

角呀 dllm

22號做咗d咩?

牙占咪撚燈啦

仲高水過我

假波黎 越位都計入 追多球阿德

Mon撚住

刷角求下你

4:1 5:1 # 600 #700 100
快撚d比多兩球
冇撚到買1:2中伏

劇本再現
主ng

你同m巴係fd？

屌你無時間啦，角呢

上咗3.5大賊船

sor下個post

呀德教練醒 一拎牌就換

刷c

唔好送錢俾馬會得唔得

祝中 留定名

角細 啪啪啪

快撚d入

反gel

刷角你就刷 咪再入波呀

咁樣停法，起碼補5min

刷角入波
阿德

掙扎8.5b

8.5!!!!!!

角細gel

真係一黃就換

有冇手足一齊買主NG

8.5s

請追和

meme

主win點都要買返少少

西流差d 12m

啊德入多粒!

角去晒邊

已買 相信5分鐘內出現

屌 var啦

Ccccccccc

得得幫手刷1 2 個角

NBA 未

買左乜...

而家D傻鳩仲圍球證做乜 反正有VAR

西var

客主

2:2 1:3

手持6.5b 9.5b 刷ccccccc

var!

8.5b抵買到喊

var no 12m

未買主ng仆街

邊隊 ??
西流??

球證

球證check下過左數未先

想12m ? 下場啦

黑哨？

咪燈 -3

1定12碼

冇12碼

最後15分鐘有冇cup睇

角啊屌你

我屌你老尾咁都唔俾

你判？

一間俾12m俾阿德

準備高潮了

3c呢？

3角呀

22 13

9.5b未驚過

屌你老母-3

比多幾角先
我唔想比人驗腦

-3c啊 角喇

笑死

屌 原來你買左

屌 西流神救

7c

7c -2

var如同虛設

買左乜？

C ??????

77777

西流連波都唔識交

-2角

7

goodwin bale

-2

咁都無12M

777777777

買完就有角

-2上啊

快啲連詩雅

虛脫

反cup劇本早已預備

-2c

-3c

差5角 有無奇蹟

是但俾多粒我
3.5b

西流落後

-2c !!!

3.5大
主Ng
2:2 3:2

會唔會全炒

Ccccc

屌 繼續追角先

6.5 goal
7.5

其實真係幾撚黑

球證買阿德
已完

3.5大有機會

7角 cashed

6.5 go

-2 比多2個 15分鐘

呀德 3：1ft OK?

10.5 4.x倍

睇下追到幾角爆

仲有2角 是否要驗腦

6.5b cashed

依排有d運
一買9.5大高水就有角

越位越咁多 旁證睇唔到

連c連c

盤同角球

8.5s 2.48

咁你買多幾次ok?

咁就閪啦

手持6.5 7.5 8.5 9.5 10.5

365 80分鐘 無入球 1.8..
產盤建議補飛

客？7.5？

6.5大已經上岸了

召喚連詩雅

叫角

上盤

C

西悉快反cup plz

-2c集氣

一齊叫角大 角大 角大

半2角大定律

-2角叫到無氣啦

西流比力啦

開個-1俾我啦仆街

阿得比多2球 2角！

屌你牙又check我ac

角呢 dllm

角球 角球

難啲

唔買盤...

補下9.5先

G chi 8.5 same road

澳職10分鐘show time~~

有無人見過澳假小過10角完場
我就真係未

8

8c cashed

8888

-1c

8c -1

7.5b cashed

-1

10C. 1:3

請立即完場 唔想再補飛

原來8.5 大真係派錢， 屌

睇多d波啦

墨爾本打比

大把 悉尼墨城

18年尾好多

8c

3倍高水cash
澳假賽前11.5比狗買

要追番2.75小條數